港交所(00388.HK)去年純利按年升26%至93.1億元符預期 第二次中期股息3.07元

388$ gogogo